太陽眼鏡求推介

想搵下女裝太陽眼鏡,要大鏡片同埋鏡面嘅鏡片,budget around 2k
類似咁樣

求推介

gentle monster

Ray Ban啦，實冇死

用耳骨導電?

yes

kickstarter野堅唔堅呀

Ray Ban